孟聯球星，只踢一場波，拎35萬美金走...

因為武漢肺炎嘅關係，孟加拉超級足球聯賽(孟聯)喺5月17日宣布腰斬，後續係有孟聯球會遇上財政問題，導致欠薪問題出現，但有啲球員就冇呢啲問題。

Bashundhara Kings係近年孟聯最有米嘅球會，近年組成一支有實力嘅隊伍，上季成功奪取孟聯冠軍，今季繼續大搞，除咗保留及簽入多位孟加拉國腳，例如Mohammad Ibrahim、Motin Mia、Tawhidul Alam Sabuz、Sushanto Tripura等等，仲簽咗及保留幾位國腳級外援，其中最具級數係Hernán Barcos，巴高斯，來自阿根廷嘅中鋒，曾經4次代表阿根廷國家隊上陣，效力過瓜拉尼、紅星、士砵亭、彭美拉斯及幾支中國球會等等，巴高斯亦係近年孟聯知名度最高嘅外援球員。

由於巴高斯簽Bashundhara Kings時，孟聯轉會窗已關閉，要等轉會窗開先可以上陣，巴高斯暫時只可以為Bashundhara Kings喺亞協盃上陣，而巴高斯喺3月11日為Bashundhara Kings上陣對馬爾代夫嘅TC Sports，係巴高斯第一次為Bashundhara Kings正式上陣，呢場Bashundhara Kings以5比1大炒TC Sports，巴高斯個人入咗4粒。

但5月17日，孟加拉足協宣布因為武漢肺炎嘅關係，孟聯腰斬，而之後亞協盃都宣布腰斬，因為孟聯末有下文，亞協盃又腰斬，喺合約完前嘅一個月，巴高斯同Bashundhara Kings提前分手，佢只係踢咗一場亞協盃就拎住大約35萬美金離開。

但大部分孟聯本土球員就冇咁好彩。

9月17日，孟加拉足協高級副總裁Abdus Salam Murshedy主持委員會會議上，決定孟聯球員可以獲得2019-20賽季全額人工，但2020-21賽季總人工，將會係合約25％。

國家隊長Mamunul Islam向達卡論壇報（Dhaka Tribune）表示：“沒人對這個決定感到滿意。”

孟聯好波

其實連登有冇人睇孟聯？

呢幾日開咗幾個孟聯topic，認真討論嘅人冇乜。

曼聯就有嘅

依隊外援好勁 踢亞協會唔會超班

踢過深圳係唔同啲

比較現代化嘅首都達卡個居住環境都好難頂
但人工較高嘅外援係孟加拉生活應該係皇帝咁款。

做咗嗰試驗，呢幾日開咗幾嗰孟聯topic，發現就住嗰topic留cm嘅，平均每topic有兩個，比舊登迴響大好多，喺舊登開咗10幾個孟聯topic，回覆係0，係講未有lihkg嗰陣都係咁。

亞協盃喺南亞區要出線唔難。

連登反猛😭